Nord VPN 廢架.......轉另一間喇

之前爆過佢俾中國hacker入侵過

間間都比人hack過，未hack過果d都係新開，遲早比人hack

mullvad 有出過事？